發現條女入tg交配grp

之前已經發現佢有download啲交配app
佢話拎黎釣狗公，好好玩，問我玩唔玩埋一份

啱啱又見佢電話彈交配grp嘅messages
佢話無聊睇睇

信唔信佢好

信

做下交流生姐,
出面學到既野最後咪用返係你身上

人性有需要 冤大頭找數

屋企食唔飽，自然出去叫外賣
帽事既

求gp

求TG GP。

高手

用條撚咩

平時佢表現得好愛我
我都唔知邊樣真邊樣假

係好愛 不過想玩3p

唔出去學D技巧 交流下心得
點樣服侍得你貼貼服服

真係愛你就唔會做呢啲嘢啦

信咪帽事囉

求tg group

畀佢tg我等我幫你測試下佢

咁渴求

同求

你講出黎自己都笑啦